will Grigg is on fire Your Defence is Terrified

Lalalalalalalalalalalalalalala

唔係講笑踢得幾好

你估佢好垃圾牙

狼隊>韋根>>>>>利物浦

唔夠費蘭尼頂